行路慢咗

個肚大咗，食野又多咗，
幾時肺炎完

仲重咗

冇磅，不過都應該凶多吉少

靜啦屌

肥鳩

瘦過你

淨係想知肥咗幾多

唔好磅

砸爛個磅

Ok

Sorry lor